有冇人同我一樣想去華人永遠墳場拜下蔡元培?

蔡元培泉下有知依加中國搞成咁撚樣
唔知佢諗緊咩呢